其實到底點解要捉鬼？（長文慎入）

認真一問，其實到底大家點解要去捉鬼？
到底佢係果日活動對你地做左啲咩先？
係令你比人拉啊 定係 擺左你上網？
老實講捉得幾多隻鬼？
我唔係話呢個世界無鬼，而係你問心，覺得你捉到既人多定鬼多先？
捉鬼其實咪又係益左對家！大家有眼睇，每次出黎勇武小隊已經比對家愈捉愈少，你地捉到一個，我地再少多個啦

利申，佢一日唔對你出手，你都無必要去捉啊
佢去裝修，係人既話，佢都係代你班人付出幾年/幾十年既生命去換取你想要既抗爭。
係鬼仲好，佢比緊料你去做文宣，煲大佢話比全世界知黑警扮人屈示威者。

大家唔好唔記得魚蛋革命輸既一個重要原因係大家不再互信，一直捉鬼啊
係因為文勇互信，不分不割，我地先會今次抗爭中頂到咁耐!
唔好再中對家既垃圾招數啦，各位！